是這樣的，我有一個fuck boy 小學同學。

是這樣的，我有一個fuck boy 小學同學。

呢個小學同學，我都識左佢好多年。由中學到佢基礎文憑畢業我都係佢身邊支持佢。即係正常人來講中學讀六年，基礎文憑讀一年。但佢基礎文憑足足讀左四年。即係咁我哋唔係笑鳩佢。但我覺得佢真係神話之中嘅神話，因為基礎文憑真係好簡單，我啲朋友唔返學都可以畢業真係唔明點解佢仲未畢業。利伸我都係得中六畢業既廚房仔。

呢排佢日日都喺度屌鳩我地，話我地唔支持袁偉豪做視帝。我哋心諗支持張衛健都唔撚支持佢呢個袁偉豪啦。事實上佢又係俾我哋更加了解香港嘅明星嘅。條友有一年好鍾意余文樂，佢將余文樂個樣紋咗係隻手度。真心好撚柒。但我哋又唔可以咁樣話佢，因為我怕我哋再刺激佢，佢會紋袁偉豪落第二隻手度。有一次佢屌鳩左個中學同學，點知嗰個中學同學串鳩佢。話佢成日叫余文樂幫佢打飛機，遲吓紋埋袁偉豪咪可以起雙飛囉。 嗰時我喺廚房洗緊野，笑撚到仆街。

但其實我真係好想幫佢，佢每日飲6公升啤酒，食一包萬寶路雙珠。 仲日日問我地做唔做到，我都係得啖笑，然後都係睇完就唔覆佢。但琴日同佢食完飯，我真係頂唔順。希望佢快啲紋埋袁偉豪，等佢唔使咁寂寞。

呢件事係真人真事，唔係作故仔。
希望大家可以幫幫手諗下計點幫佢。

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

其實我有圖

想睇

推

大笑左

張圖就咁睇都似雜種

其實紋得唔似🤖🤖

真人真事

推一推

佢亂襯對yeezy?

佢都冇yeezy

成篇野關fuck boy咩事

你朋友姓何?

Fuck緊余文樂嚟緊fuck埋袁偉豪

係
入黎唔expect睇到啲咁既野

佢自稱香港第一fuck boy

對啊

我都唔expect 佢係咁既人

佢係咪好鍾意踢波 但又唔識踢

佢好似好奈無踢波了

觀塘讀ive?

係佢